［學術討論］外國youtuber教你點整由古代到現代都係最實用既兵器

無聊睇下DIY片見到

太難用喇，又只能夠射“ 箭”，又難收藏
丫叉／投石索比較實際

難用係真既
唯有整好多加練習或搵射箭高手玩
用得好真係好實用，放咩箭都得
用手掉物都未必準同夠力

教都無用 香港人唔會敢用

睇睇歷史，有樣野叫弩。

丫叉要睇下有無原居民兒登仔
聽講d老一輩原居民玩丫叉好勁

唱歌得架喇

古有呼喊城牆倒塌
今有唱詩圍柒林鄭

decathlon 五舊水有一把28LBS弓啦，唔使整
整箭就夠

就算比你整到，唔識用仲衰